九龍塘要人

人呀！
要人呀！
記者黎曬我地等做野呀！

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

轉頭就到

大家企哂係到 有冇野可以做下

而家咩情況

大家冇野做

棄啦唔好尻企，轉去幫其他場

人不多小心

等左太耐，再等都唔會有人

記者仲多過手足

剛剛黎左 太少人 唔知係度企黎做乜就走左